點樣係唔講粗口既情況下罵到人發嬲

拎你老豆條賓周當棍舞

上山捉唔到牛肉球

你媽個波罩你

我們都是中國人

祝你下世做中國人

你呀媽係雞係公廁

長命百歲，百病纏身？？

egg廚

做隻蚊
嬲下嬲下
鬧都唔洗

係咁重複講佢既短處，最緊要精簡，佢同你講咩你都淨係覆一句

男人串佢廢
女人串佢醜
萬試萬靈

俾個仆街同事（做得耐我少少）問我咩態度
我問返佢我要俾咩態度你
重覆左幾次佢谷到塊面紅晒

重複講同一句呢個真係絕招黎

對蝗講句我係香港人就已經

大家咁話喇

細個同南亞細路係公園嘈

佢講咩我都應:死啊叉,收嗲啦.

佢嬲到痴線,追左我勁耐,

最後我跑入lift先甩到身...

對中國人：Taiwan no.1

用粗口令對方嬲會難好多

渣ga

三萬蚊，過夜，
你條女係雞黎架

小學雞無賴戰法

夠簡單直接

你係中國人